(無圖) 港姐水著照

[url]

[img]
[/img]

呢張有毛

做乜9

Seed?

件泳衣好撚柒

對鞋都好撚柒

11號胡美貽屌打哂其他11個港姐

金美黎幾省鏡喎

11號胡美貽屌打

nicole kam完勝

上一屆太高質

唔係講笑真係好撚正

收皮啦Nicole wu正幾撚多

比髪形師剪七左個頭，長頭髮戰力爆標

食屎啦你

推到美黎登基

眼空洞，棚牙唔靚
選情唔多樂觀囉

對波夾到

太瘦，起晒骨

屌 做形象指導嗰個拎去打啦

呢張又係屌打哂其他佳麗

個👃長撚到

好撚普通
叫做五官端正唔愁無人溝，但行出街完全無特色無氣質

即係長返肉就完美啦,你咁講我覺得佢更加掂了

上年你夠話林宣妤登基

佢合埋個嘴真係屌打晒

今年既事黎,果次意外啫

算撚數啦你

條腰咩事,格硬屹到個胸大左,好礙眼

唔係講笑佢合埋個咀真係完全唔同晒

擺位你識條鐵咩

無撚得輸

唔係好明隔離姓雷果個點解係大熱？

11號for sure

拎來做新聞嘅啫
同上年個代蓮一樣

縮肚縮到

好少可會睇到泳衣相之後諗: 都係著返衫把啦

好撚似朱千雪

啱啱機場見到好撚正

咁岩見到

犀利播，師兄

Ig見到

個頭快啲長返

正

如果triffany今年先參選應該嬴撚左冠軍

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

輕輕一推

Nicole repost左

早上推一推先

見到個A字笑咗

圖二左邊

嗚呀

三個人咁撚似樣

真係幾靚

lm

長髮短髮都得
眼大大有種柔弱感

nicole kam個樣有特色過呢3個

高下立見啦吓嘛

背叛馮盈盈

佢個名只係一個軀殼

Nicole個fansclub幾好人比左幾張相我

長頭髮個感覺好啲

電梯嗰張

好撚似上年件支那人代蓮

始終如一

你老母啦美黎係一個純天然百分百土生土長既香港女仔
唔好拎條支那種同佢比

早上一推

你又知？

性金已經奇怪啦
有機會係朝鮮人後裔

佢講過唔係了

BIGBIGCHANNEL講過

真係有睇

佢真係好撚得閑

這是bigbig嗎？

nicole kam泳裝望望下好撚蔡思達feel
瘦同稍牙

你是想說nicole wu嗎

是喔

A Cup麻煩呢邊排隊

咩事咁都吹奏
好撚普通咋喎

另一個nicole好啲,希望大家多多留意佢

始終都係真既貝貝正啲

hoa yuk suen

蔡思貝樣,亞軍啦
冠軍nicole kam,thanks

今年平均個樣幾好 但全部都冇特色 認唔到

CODE?

呢張個波大到墮！

Kelly唔靚女咩？

姓金叫美黎名字咁特別不好記憶嗎

nicole kam我同佢住同一棟樓
見過真人，同相冇分別

即係真人同上鏡都咁靚?

係, 身材都係, 真人都係好slim...年幾之前見過佢同佢當時條仔一齊答LIFT上樓, 不過呢排冇咩見過佢了

佢之前做過hollister

你就好

正啊

怕羞

今屆唔錯
不過TVB的評審肯肯定唔會比最靚個個贏冠軍

美黎第二靚,冠軍了

金美黎 樣靚但佢講嘢 好 formal 答嘢好大路, 好似無咩自己性格咁.
若果評判鐘意 大方得體 呢類, 佢就好有機.

btw 今屆算幾高質

傳媒好似麻麻地佢
當佢透明,不過佢台灣外景有top3成績,加油呀

我個Nicole wu拎到冠亞季是但一個就夠

sd左野比你,查收

講起港姐其實上年有個叫陳睿雯嘅都幾靚

借頭借路

有d似容海恩..不了

推一推先

長頭髮

星期日10點半有不懂撒嬌的女人遇上香港小姐
大家一齊開電視睇金美黎啦

估唔到最後係胡美儀終結胡美貽
樓主燈到

胡美貽入唔到十強係選舉舞弊

聽下胡美儀下下火先啦

屌你老母啦好好笑啊